中學雞今年水陸運有野搞

開學之後咪有好多水運會 陸運會
平時個個社都會係度嗌啦啦口號
到時一於所有同學係看台嗌反送中口號 到時全部人一齊 怕咩比老師鬧 呢樣野有無得諗

光復香港 時代革命！！！
頂住啊

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去